係時候諗下立法會選舉要點做

我地其實洗唔洗都要學下建制咁諗下配票呢個方法
因為今次大炒左佢地咁多議席﹐下年佢地一定會出盡力
我地係時候諗下點應對

初選協調唔同光譜既人

有資格做功能組別選民請登記

選舉前包起哂d旅遊巴

推

有咩功能組別係入到？
搞初選啲少數反對派會唔會入嚟搞搞陣

一定要搞初選，唔係好難同建制打

學下佢哋點配票 有冇人抵諗啲肯做間諜。學到個套之餘又可以擾亂對手